邊到有安眠藥買，非做傻事

醫生開得幾日 就成幾舊 想自己配
想知邊間藥房有

想訓覺嘅話用melatonin都得

無計，禁藥黎